成個連登時事台都係miss pun，冇人理國際戰線，連登仔中計了

其他post呢？twitter戰線就唔洗理？
個弱智仔係咪真係弱智 關我地撚事咩
你地成日嘈係d無關痛癢嘅道德理論 有撚用？
做正經野啦屌

連登統一戰線，請停止圍爐，集中火力進攻伊朗國際戰線！

伊朗

完全唔想煲啲花邊野

打返twitter 戰線先

使唔使開個記者招待會講miss pun啊？
使唔使同埋 蓬佩奧 講啊？

私怨大過天 個個正義幫隻藍C有咩計

push

我唔撚理 果個係藍絲定弱智
總之就係無關痛癢！

果d post要全部沉底！

請各位正牌大佬幫手出post
核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

Jul 25
BREAKING: Chinese Consulate in Houston possibly involved with riots across the nation (Fox Business)

因為PR又開工
屌曬佢地老母

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

Pr公司真係完全佔領lihkg

多謝樓主pin

資料補充
已經有大量證據證明中國係幕後黑手

證據顯示：多名中國人有組織地參與美國騷亂！！！！！

(證據確鑿)中國小粉紅係美國搶掠大量Dior Gucci名貴手袋！！！！

（推到遣返）芝麻人係美國搶完LV仲要擺上微博

紐約時報: 美國反隔離抗議 幕後涉及由中國特工推動

疑似白宮示威人士：快走，走走走走，快走

Trump國安會: 懷疑中共支持Antifa暴徒

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

Solomon Yue: 極左Antifa暴民 是親中的白人

(有圖)中共利用國際抖音對英美加示威法進行潑火

呢個好正可整合推到所羅門見到
不過相信FBI 應該有晒料

最近我上網打戰線時間比以前多左好多
因為真係比以住任何時候都接近中共滅亡

推

哂氣喇手足 依單野緊要過班DO 問問題

可唔可以唔好再理隻臭雞

有成三個miss pun post佔左頭版
即係代表咩？

【國際戰線】澳洲表明不承認南海九段線

證明花邊新聞既吸引力好強正如以前D人只睇娛樂新聞唔睇港聞一樣雖然我唔知有咩好睇

大家唔好再入去覆佢地啦。。。。

又輸啦美色當前

PR公司新目標miss pun 同email

或者推多幾個支那醜聞出來
一係就貼多幾單支那醜聞過去個post洗板

個個只係眼紅人地賣相賺到錢，依家見人地衰咗就一沉百踩
又唔見佢地去攻擊之前啲書展𡃁模，𡃁模都一樣係賣相賺錢咋

個肥仔貌似智障，但係智障都識網上約炮？我好懷疑囉
如果約炮果個唔係片中人，咁點解約完人出到黎會變咗個智障？email 同miss pun 係咪比人trap 咗？

有啲人仲嘲笑佢地會比黑狗姦，將警暴變成佢地處置私怨敵人嘅工具，呢啲人心態仲嘔心過藍絲

肥婆事，肥婆了！

[ NBA 戰線 ] 有皇帝占波衫嘅香港人，請立即拍片將件衫丟落垃圾筒，然後放上Twitter推tag

人哋扑嘢關我撚事咩，佢哋開成人台啦

而家PR d strategy 同針對美國一樣
用果方最sensitive 既角度去煽動啲人既情緒
美國講racism
香港講黃藍

出post或者推有用post 啦
推到佢地沉

咪撚理個miss pun啦

終於見到正常post

其實死攬兩個又或者即割再屌到好似屌popo咁，都幫唔到光復香港
都唔知有咩好嘈

G持

我直接BLOCK 哂算

依個整合好

我見唔到,Block咗？

師兄師姐希望可幫手推埋呢個

「中英聯合聲明」違約之後有乜後果好似冇乜人提起咁

成個熱門都係 我屌
連登已經玩完 比狗加pr 控制左

我好似BLOCK咗50人左右

劣幣驅良幣
好快會冇左平台

推

雖然好憎嗰兩個電子雞

武漢肺炎大爆發原來又關董建華事，香港船東會寫信向特首林鄭月娥游說，特首權力准許豁免

終於見到正常 po 。連仔有無計洗走D pr 五毛 po ?

齊齊拉佢地啲文

見到成版Miss poon 果下真係爆血管

有時覺得連登仔大部分都係八婆嚟
鍾意睇八卦野
鍾意私怨
鍾意是非
鍾意跟風
見到靚女（仔）就發狂
不如唔好再叫連登仔啦
叫連登八婆算啦

推呢個

推願榮光歸香港

可能block曬低級五毛，miss pun 發生咩事？次次都係訓醒就有嘢炒起

啱